821！十八區串聯黑警暴行社區放映會 有無得諗？

721係我地最大核彈，元朗事件一個月，警方仍然未問責，夜晚搞返個十八區串連黑警暴行社區放映會播鏗鏘集同其他片，有無得諗？

如果覺得有就幫手推推！

有
721係死穴

好似一路各區都斷續攪緊呀
上個禮拜先有

好喎

聯連各區同一時間大搞

Push

港人係善忘。

21 組唔組織得切

咁高調既話危險地區要有勇武兄弟幫手睇場，而家支聯辦下下出刀。

我就係諗資源所需唔多，應該相對易搞

盡量避開危險地方得唔得，唔熟北角荃灣元朗

最好梗係唔好怕佢，吹大班兄弟等佢黎，無理由比支聯辦嚇就唔出聲

推

推，少左好多行動post

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

加埋821元朗靜坐舉牌

821 元朗站靜坐舉牌 —— 721事件一個月沒有人被檢控

612 721 811

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰